而家既微辣有咩咁正

啱啱搭巴士見到有個細路睇緊微辣
仲笑得勁大聲
好似睇得好開心咁
之後佢仲遞部電話過去迫佢阿媽一齊睇
仲邊睇邊講解俾佢阿媽聽

我嗰刻feel到佢阿媽完全係笑而不語
心諗咁on9既片你都笑得出

想知微辣而家係咪已經變左專攻小學雞市場
想挑戰大j既霸主地位
當大j多左好多連登仔支持既時候
微辣多既反而係小學雞fans

以量取勝
高質不再
幾時先俾返最初頭既微辣我

講到初頭好似好高質咁

唔係你仲想咩人睇 而家啲片內容唔係食字gag就係講中學生活 拍拖 咸濕野
睇綜藝仲好笑過睇短片

綜藝好睇

至少一定高質過而家

初頭係點架?

同一條橋用幾次

成日拍埋啲反差片懶係好笑咁

堆新人唔掂 班新女好撚做作
都係多姐 yelo 豪Dee 加葱 呢d骨幹好睇

d 女幾正

同馬介休一樣

大排檔開始唔好睇